大圍又有人擺

播乜？

阻街

手土

call 1823 食環

咁啱屋企電視壞咗
陣間去睇吓電視先
哎吔 好勁近視，唯有靠近啲睇

已報 影齊相

反佔中班人

播示威者

頭先有三位巴打頂住唔畀人睇
辛苦哂

咁多c9廢老

啲阿婆好八
懷疑係睇水既

打左幾次都唔通

有一個高大少少既中年男人喺度操控

發夢有人唔小心行過踢甩條電線

gone

去緊工聯會方向？

好賤啲狗日日見親都打轉食環

食環好似唔太理?